係黨鐵用小童飛，都要小心啲㗎！

今日差唔多3:00去到旺角，見到有個白色短袖嘅女仔係褲袋跌咗張小童飛出嚟，之後我即刻飛撲過去執返佢張飛，好cool咁同佢講 : 跌咗 !。
用小童飛都要袋好啲㗎，幾驚有啲死廢佬攞咗你張飛捉住你，到時就真係唔係咁易救到你㗎啦，事關我有個friend都試過🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️一句講晒下次小心啲啦